如何善用支共高官個人資料？

地址、姓名、出生日期、出生地、身份證號、護照號、住址全部有曬。
鄭雁雄（烏坎村過個）做到咁高官得公務護照？（se打頭護照號=支那公務護照，90個免簽），堂堂東廠阿頭竟然都拎唔到外交護照？
同埋d支那高官身份證號可以怎樣合理利用？有咩好玩？
仲有仲有，一直以為林奠之類港共高官都有支那外交護照，估唔到竟然只得特衰。
[url]同埋d高官住址？[/url]咁詳細，點完好呢？

犯法野記得唔好做